人冇清好似我咁已經對股災冇曬感覺？

今日望咗個市兩次：

-3xx，哦。
-6xx，哦。

咁樣係咪有D唔正常？

大贏家未咁根本無變

因為只係小回調 真股災未到

輸到仆街，由佢擺

以前日日都驚股災，

到股災嚟到反而十分平靜…

未到成版溶斷

而家係咪跌市=股災

咁平時+300 +600 係咪龍市

股災

唔股災邊有機會掃平貨？
坦白講而家好多都貴，
投資者遇到股災應該愈跌愈開心

是但啦 錢對我黎講都唔重要
D錢又唔係急用 擺銀行都冇用
不如搏一搏

我又未到收成期
快啲股災添啊

股Joy?

納指唔跌一半都唔叫股災

無feel了 等緊一係大插腰斬入貨，一係就破頂再加注 無呢兩個信號都無野好做

跌好多咩
真DD 真信念 真SH
冇乜感覺
大特價時間

aapl ,amzn ，goog 呢啲mega唔跌夠7成都唔叫股災

我就係日甘上下feel，炒股無咗恐懼，就好似食菜冇落蠔油…咁

連登標準
-600點=股災

我

可以點啫

幾時股災

通常輸到好甘時就會無晒感覺

因為已經輸清光 冇野可以再輸

一直長SH係升係跌都無乜點理

真，
而家有大跌會覺得係 特價掃貨感謝祭

如果呢幾日你無曬感覺係正常，因為股市就係升升跌跌，如果你好驚有感覺，你唔應該再玩股票

如果好似上年3月咁我諗你應該會賴屎